想搵返隻2D 過關game

求幫手
PC 平台 , 發行日期 大約 1999 - 2003 年左右
可以上走動既 2D 橫向過關 (類似名將 , 恐龍快打)
Q版人物 , 有3個男角可以揀.
其中一個系統好似獸王記咁 , 食增強藥丸進化 , 食到第三粒會進化到最終型態一段時間, 可以出波
三個男角
男角1 , 最終型態招技係 炸地
男角2 , 黃色龍珠頭 , 最終型態招技係 出波, 飛行半個屏幕
男角3 , 最終型態招技係 出大波 , 飛行全屏幕

無個性戰隊

唔係網頁game黎